香城online線上集會副本(大埔區)路線

香城online釋出多個線上多人集會地圖，朝聖果陣可能有好多怪，唔知幾時會由中立變主動攻擊所以做定功課角色就無禁易死啦

風水廣場齋睇地圖算係四方八達既地方。

沿汀角路上去工廠區，往下係舊墟遊樂場。
遊樂場往消防局行可以去太和站，往公立學校方向可以去寶鄉(一田方向有狗屋唔好去)，寶鄉向下行陣就係大埔墟站。所以都幾多路線可以走。

不過唯一缺點係出生點出黎條路無咩障礙物/小路，一條大直路好易比怪打，有無其他大埔友入黎教路

推

唔好去工廠區 大路無民居無backup
去大埔中心先多位走同支援

入大中商場啦
全部天橋連起
搶制空點

原來係禁，thx bro
個人推介寶鄉，可以上工聯會整面包

大中商場即係一田果邊?果邊好似有狗屋係附近，點拆?

去大埔中心 超級城 八號花園十字路口
近一田比較危險 成個新界北總部就係隔離

超級城全部連起

多謝補充

有無大埔友教風水廣場其他出路啊？汀角路大直路好危險啊！

有無大埔友教風水廣場其他出路啊？汀角路大直路好危險啊！

光復香港 時代革命

直接去圍狗屋啦
狗已經set晒封鎖線
玩家封左南運路同太和路
啲狗遲早會出黎清場

Pushhh